玩浮潛買山狗好定HTC RE?

如題,HTC RE個價同山狗好似差唔多

RE個防水感覺無山狗成個包住咁穩陣

山狗啦.點都清過RE

咁想問下山狗邊個model 性價比高d? 係咪最新果隻SJ9000X 就ok?

Re都幾好用
一攞出吸引到唔少目光
同埋幾襟撞
利申re用家
啱啱買個陣799依家睇到400幾就有

SJCAM 定 SupTig比較好?

有冇邊個model 推薦

HTC冇Mon 同埋成日好容易hi錯制

決定左買山狗,但係想問下SJCAM好D定SUPTIG好D?

早兩日買左SUPTIG
未出街試
喺屋企就咁玩
畫質睇落幾正

冇mon硬係爭啲咁 你都唔係用一次咁大把嫁嘛
咁上下預算不如睇下sony個啲舊機 as15依家勁平

RE幾好
試過乜都無加 拎住佢落左2米水

Re岩岩買完325
好抵玩

用緊sj5000x elite落埋海深潛冇後悔
我覺得re個畫質冇sjcam咁好 同埋有mon落到水真係方便好多

RE滿電可以用幾耐？